一人一個連登唔好既地方

冇簡體字版

大陸人翻牆想睇連登都唔得

有CCtoys

好多油頭毒L

講還講

全部有棍絲